FIFA 19 ULTIMATE TEAM (25) 繼續無限中鉛

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

繼續中icon

想問下 而家個價做hazard potm炒到咁撚高
照計水尾先做未應該便d ?

差唔得幾多

比d耐性

平極都5 600k啦下話？ all in 左普金夏殺

普金夏殺好似跌番去390K

世三呢家咁fit 分分鐘之後都有佢

有冇可能等普金升之後放出去賺一筆 ？

我尋日放遲左 我呢家仲自用緊 之後先放番

今日10抽又中垃圾

炒卡啦仲信抽包

啲points唔抽放喺到咩

留比Fifa 46 2046先用

其實可以賺到幾多 收100k收手？

Strong hold

尋日未出結果上到51萬

課左一千蚊 咩都冇 唉
得十萬幾手炒卡

高華錫 上唔上到18000

起手

fifa 46 係2045

如果我玩小組滲透 應該用咩陣好

如果有100k 點搞個陣好 好撚雞肋

用下體人腳做骨幹

本身100k大把揀
不過呢家炒起咗

有無起手/中價西甲陣分享

買左隻sms 唔太識用
你地點用多？

照打433都ok?

拖後核心

痴撚線 普金HAZARD打攻中勁撚到

又有weak 又有skills 緊係勁

［member]
Asensio Williams Vazquez
Kondogbia wass thomas
Theo Bartra Nacho Senedo
Asenjo

Total 76k
[/member]

Dribbling 本身都勁 食埋deadeye谷射術同傳波

依家買實體版/數位版會唔會有ut code送？

屌 hide唔到

thx 巴打

琴日唔記得報名wl

有咩英超中場遠射勁？

[/img]
想問下可以點汁

意甲後防平加勁係咪都係祖記中堅兩隻

KDB pogba

If施格臣 便靚正

依家組隊西甲係咪好傻 定等下星期

隻Talisca 改完PRICE RANGE 都係賣返60000

係

有咩方法買到小白

無錢買KANTE...窮撚悲歌

好似唔錯
玩控傳成日都係中場球員射波

你都無錢

仲咩唔等星期一先入 hazard? 應該仲平啲

WL輸到仆街AR
要換下人
而家3連WIN

有無平價英超/英格蘭 LM/LW介紹
得20k

施格神？

窮撚

放PS4 coins稅後 10萬 $150

右閘 walker 標準答案

Rashford ?

Ea 食左屎呀

遠射嘅機會都冇 完全起唔到腳...

遠射對面球球血肉長城block撚哂

白禮頓個隻啦，平靚正

德甲有冇中價中堅好推介

Bernard

原來我窮撚都配唔上

屌拿星 HAZARD比2個逼可以撞開人 同唔趺

呢隻擺後備出黎爆好好玩

Felipe Anderson

Rw adama仲好玩

Bernard 90 Pac

kovacic上唔上到18000

捱到星期一睇下會唔會再平dd

彈彈波＋傳中／Cut in用 4231定4411好?

有冇RB Valencia食評

ea改左幾隻price range 有d totw都低左

等再改max price

鳩搓足球攻得太慢?

迪布尼

今日16k賣左成日都賣唔出

totw抽金包都有機會有？其實有無機率睇到 而家d包剩係講幾多rating既%

你不如問騰訊幾時上番7百

屌 點解成日bid唔到野

騰訊咩時候去到700咁高？
（700）=騰訊

kompany不升反跌

姐係話你知無可能

玩fifa玩到懷疑人生 係咁輸 防守好廢
請問大家有無防守心得

flashback juanfran 點睇
諗緊做唔做SBC

用緊untrade CL semedo

車仔啲人尋日到晒頂啦
而家越遲放越低價

我都係 人地落底次次比人1fake就過 一係就跑過龍

岩岩買咗老爾 幾好用
不過我太廢 照樣比啲師兄炒

好容易比人入到禁區 好似拍極都拍唔甩個波

想買隻魔笛 宜家入會唔會太貴

放ps4 coins

telegram : jerry1910

入喇 rpoe嘢真心喎好好用

呢隻嘢

最後20萬

20萬

即刻入 依隻打cm定cam好啲

幫佢答埋

出奇地好用 上集就堅麻麻

有無巴打用過奧燒？用落是咪廢過MK恩/lin??

老啦 奧燒好易無氣

你要多既，我拆左隊波應該有100萬

有冇人用過史高斯cam

幾錢10k?

D把握力差到
和緊83分鐘人地送禮都唔入

呢排用R1 L1 射 成日變左CHIP SHOT
搞到唔敢用

$20

我打cm 前後場都用得

咪叫左你20蚊返去摺埋啦屌你老母
出面一街13 14蚊
你20 你果D靚D呀?

大市已過啦
做得起既都入晒市
淨番個d做唔起又唔會買啦

自己輸到仆直 睇完條片舒暢返小小

人地包套 會安全D

安全，淘寶果d等比人清coins啦

係咪都係 $20 10k

玩到手都震埋

想問下kroos點解平到閪咁

MK恩 workrate 得m/m 會唔會唔肯跑

完左個sbc d 86-89rating既卡會唔會跌返？之前諗住買Navas用 依家升左成皮

大家覺得隻swap贊奴沙值唔值得換
4張就換到好似好吸引
但見佢wr係hl

中規中矩 樣樣都幾平衡 係有時推得太前比人爆邊 轉返進攻留後感覺其實都幾好 82 其實算係咁 只係覺得賣得太貴 前兩日問過ching 們點解賣咁貴 重點答案係靚仔

慢 剩係傳球遠射勁 守又唔強 雞肋左少少

真係不如用modric/isco好過

英超rm有咩推介

Push push

呢位師兄識波
世界第一rb

基沙文+payet+lemar
定一隻pogba

Isco都好平

開game 用到宜家 試過用查比 beller danilo
唯一beller 可以頂得住佢個正選位 不過都只係夠快追得返啲波

有得簡 你地會買幾隻勁普金 定買一隻icon？
煩惱緊

正架呢隻都 係快冇氣 最好都係用modric

David silva幾時咁值錢

有無人用過87 柏金

Adama

個陣未砌好咪普金
成晒形咪試下icon

平價有lucas
中價willian
貴價salah

試手感

終於夠錢買中田英壽

Sbc個隻都算麻麻 ？

其實曼城隻 silver 都幾正 只係冇咁特出 啲位好少亂走

求大家俾啲意見
星期一先入if e卡迪+音樂比利好啲
定係而家入玩住先？
價錢差幾遠？

真係唔係隻隻球員岩自己手感
stat睇落幾勁都係假
唔岩自己都係冇用

打到金3，淨返5，6場唔打算，玩到好辛苦 ，成日比人追和

問得姐係冇做sbc啦ching

買完古圖斯先知咩叫龍門
隻歐聯navas 可以燒咗佢換juanfran了

Salah用落麻麻 可能我唔識用

走啦 24斷腳狗

屌你金章安想搵buy now隻隻都比人買晒

諗緊圍住1隻icon砌定幾隻勁普金平均d

呢樣要睇打法啦
太慢既翼放唔到through ball俾佢跑

都未出potm

英超中堅二揀一邊隻好？奧達文迪/toby
依家用緊bailly搭蘇格拉斯 想換走後者

華拉堤幾時值錢左

8800買，頭先15000蚊放

你買幾錢呀

Smalling

你而家個陣同budget係點

有愛咪買

35000

有無試過買完隻人扣左錢無人

試過，熄game再開就有返

但我覺得蘇格拉斯>史摩寧

? 36000入左隻

有冇juanfran食評
用緊if de marcos，諗緊咁貴換隻untrade返嚟值唔值

想買柏金cam

見market已經有人掛緊2xxx -3000

好用？

掛同有冇人買喺兩回事

有冇食評

岩岩見silva 45000buy now極速無左

法比升咗咁多 早兩日 1100 仲bit 到

佢唯一係硬傷既就係weak foot 3星
對住佢放個底俾佢爆都冇問題

55000應該都極速無左

岩先賣哂d 人
拎左120萬去開包
得2隻walkout

咁睇唔開

勇者

EA 改價咁撚鳩既，布斯基斯42500，小白$25000

棄game?我fifa15都試過 抽中伊巴個時psg 仲賣到100萬

變賣家當終於夠錢買
琴日賺既賣埋dybala夠錢

砌番啲untrade 打sb 算
ut 都係玩開包姐

西9利

唔該巴打

啲stat仲靚過sbc世三

點upgrade好 後備仲有mk恩 keita bernardo silva stones zaha

咁你都可以賣coins 先玩untrade

終於到我119分鐘絕殺人

今日由3-8 打到而家11W10L

依家賣coins 咁麻煩

budget?

識貨， 我尋日都買左，好好用
雙槍

100k內

賣左嘅卡又跌得小，想入嘅卡又未平

Xhaka

等星期1 sb派咗彩之後先入

Anderson定rashford 好用

好用？打左翼？

係愛呀 利申阿狗
btw其實仲有隊西甲
用嚟up英超定西甲好 不過西甲果隊用落仲好用

433左翼
落低，cut in都得，快同射波準

baby nedved唔知爭5爭得遠

勇者無懼 今晚試完之後再上食評

施格臣好撚好用
有啲想買IF版

1200 蚊入晒貨仔 未到ea 出已賺

換左愛記防中同xhaka Fred+matic stay at the back

有冇平價英超中場推介？

大家會揀varane定比多幾萬入拉膠
varane好似又快d又高d

好夜先收工未有得試

seri
herrera
三日前既kovacic

我$4000入左十隻

89都ok 應該同91差唔遠
見價錢差20幾萬，夠錢所以買隻頂，諗住保值d

幾時出 scream card?

$10都買到

原來$10喇

200k budget 可以點改好?

Walker

丁力41000buy now

啟示左我好多次

好想再揾快錢

Quick sell所有廢柴

如果賣kovacic換Herrera會否不智

好靈活

留番下星期啦, 有event

睇埋8點先，琴晚都係8點

vvd

等多一個鐘就有希望

比著我有錢，會轉陣 Nedved 打CAM (後期在祖記其實都係打中間），應該威力會強好多
同佢swap 翼位的 icon 可選 88 Figo

屌，6:50
我個次又係咁
所以個手制唔小心整爛左

點解人地隻法比7200比人秒左
但我隻7000就一路走唔到

點解會咁黑仔...

一攞波就拍到埋黎個種迫搶係點做到

1000 coins boost 係咪有限買幾多個，而家見唔到有得買

中田會唔會全面d,有埋防

係，DDG都無古圖咁勁

買晒就會冇

Pogba係咪仲係icon級實力

軒...

諗緊nataka 定柏金

柏金啦

又要食卡改

貪Positioning, finishing同work rate先揀佢

唔夠錢上90 柏金

30隻

Ea 比燈 大手入喇

各位巴打咩價位入？

究竟邊隻icon 中鋒最好用
高路斯 魯爾 享利
朗度買唔起

我今日做SBC都抽到隻

羊

900 50隻

千一

琴日就財經版, 今日就icon post

法比賣左隻8500

Nakata

英超陣
一係icon一係迪布尼

轉陣

廢綿奴打cam都勁

捨不得羊

如果前面3隻 世三羊lucas 後面都好易砌chem姐

用rabiot kongdobia paulinho 肉腸撞死你

我隻kdb打wl會突然發瘟

我4231箭頭用華dee，打SB傳奇級完全冇機會放直線比佢跑

有冇好心巴打可以教下我點打

換隻loan 牙朗幫我後追左幾場

85 hagi有無食評

有冇有做juanfran個sbc?
我見d stat好屈但係睇d條件似貴到仆街

係咁傳波 傳空先好攻 唔好下下直塞球
直塞球對傳奇級無用 除非你係icon隊

今日出德甲potw出

我都試過角球個波彈高左
龍門跳高都唔夠對面頂
入左波 笑左
完場即刻賣左個龍

美羊而家成300K 好貴

物有所值牙清

Gueye有冇用

Hehe?

抵做 對得住身價 有身位 速度

我用緊HEHE，但另一隻唔知用咩好

你地有冇做快閃

防守方邊呢？今集冇得用傳統防守，完全唔知點迫波

用黎配馬些路，拉膠，高甸，卡斯米路

gueye ok嘅 傳波差少少咁囉 不過一定對得住個價有餘

fred milner

咁個sbc要幾錢左右先做到

Vardy 落Hunter 定hawk好

究竟點先可以連攜值30

卡左好耐

利申：第一次玩fifa系列

有無人有figo食評

唔知。。。，我咁岩有好多賣唔到又岩用既人係到
兩個加埋100k左右

拎隻lb同cb去刷十場totw challenge
唔使真係打 kick off之後quit game就得
十場之後就有loyalty 每張卡加一chem

爸打，如果唔刷呢？
因為未返到屋企，想解任

點玩？ 入完波我成隊唔撚見左

唔刷就要用你開pack抽到嘅卡
嗰啲一出就有loyalty

英超龍門
洛里斯、艾利臣、艾達臣、if施治邊隻好
價錢差唔多

唔好用if cech,狂派膠

又到金三 可以休息

單刀訓身撲波一定出事

屌你終於搞掂 可以開始wl

諗住遲下買87享利轉打前鋒 有冇得諗？
會唔會不智 個價可以買到美羊換埋迪布尼同加爾獲加重有剩
利申：對享利有愛

之前都無咁貴

Sane褲都冇撚埋

我對親if cech都射唔入

有愛大於一切

落底傳中lw要 mane定sane? 第一年打淨係識落底

屌你老母EA 一領先就中鉛 對面就進攻放題+洛賓軌跡

施治好撚廢

西甲組隊好平
呢隊唔洗 $30000

依家用依個陣打WL好順

應該向邊個方向加強好？

上年經驗係87亨利廢過馬屎眼

要儲錢買最少買90果隻

買住草錢換有冇得諗？

用左幾多

賣左隻icon人應該有500k
想買cam同rm

Ea 無料到？？

14w4l
要休息下先

八點都仲未出德甲

覺唔覺今集好易食紅

覺

百幾場未紅過

收買ea?

有話今日出咩

黃都少
佛系防守

今集冇傳統防守，其實係點守

等電腦mark

我d電腦成日唔迫搶，比人中出

如果92好好用，我用來打4411。60分前CF位,60分鐘後RM位。
埸均1入球,半個助攻左右。
重點係可以連到C朗條綠線

想入隻Icon 謝拉特，3隻應該入邊隻？

use how much?

最高數值果隻

睇時機啦
閘同防中要幫電腦補位
中堅就好多時電腦跟得準過我手控

90 享利啦
勁好多

Cdm果隻好似太撚慢

咁唯有再草過錢
90柏金呢？有冇師兄用過？

想買85柏金打cam

發現 呢到好多阿狗

我地人多多我地財多多

有 希古因 、大巴拿 、仲有黑卡文迪蘇傑
仲有張untrade POTM Lucas

點玩好

利伸軌

意甲隊算啦

買硬！拍住享利上！

呢個真 我都用緊 依家算唔算好價 想放

9連勝！

只夠錢買87果隻唉

今年啱啱玩，25000個金pack係咪唔抵買？

定儲錢買90柏金
唔洗食卡打cam

我都係
個隻Pac好似慢左d 強化版奧燒咁

中好野=抵

意甲仲有咩勁中場
馬杜迪

重量級SBC抽中 終於夠錢換Dybala

整番條西甲後防先

87諗清楚，唔岩洗可能難少少脫手
（對亨利都非常有愛）
最後因爲價錢問題入左尼維特
唯有等自己有本事就買亨利93ST
17-18-19都未擁有過亨利

尼恩高蘭

中過一次古圖爾斯，之後次次食屎

柏金87同90點比好
想打cam
Pires88感覺都好夠做

玩過十埸87,但未玩過90。
87用落似pogba,但跑位超好。真係超好...

我2萬放左算，反正抽返黎

用緊92柏金，幾靈活同射波好勁
係慢左d

咁賣勞特立
買87柏金食卡打cam試下

千祈唔好買咸錫，勁快無氣踢得半場
平野推薦Allan,Can

3:2 最尾對面轉身冇力軟射 個龍唔郁望住個波彈入

羊做鐵膽唔會換

仆街85勞特立好難甩手
琴日抽中想套現都唔得

個倉有呢d

後防點搞

講少左....佢70分鐘左右會無氣...

Ching你都好窮吓

買coins 比人ban左個market 有咩方法買賣人

無氣又係好煩

抵啦

放coin 50k 600HKD

唔包卡唔包税

TG:sick ball

玩彈彈波用4231定4411好?

打比達哥, 搵佢幫你同EA鬼婆求情

屌你d壓星狗 咁都係84

差300k先齊到陣好唔好課pack抽抽佢

唔撚好去搶

課 運氣差都有15萬

琴日課800
有500k左右

5萬Coins要600蚊 自己課算啦

淘寶平均價錢係13人仔1萬 最平見過10.5人仔1萬

600 蚊買5萬

課金抽仲多過佢

咁撚有運 我課親都係賣健康卡

呢隻game 你唔係買哂呀朗大哨古烈治個堆都唔好話自己齊陣

中隻icon 華西 咁

開門gk西班牙都比人撚幾次

祝你好快成隊ICON

唔洗 我對阿狗有愛姐
享利 柏金 韋拉 皮皮 蘇金寶就夠

有C7 美欺我就滿足，但無ICON好難連到線

Cam dybala

咩方法過

究竟點樣可以喺背脊都得開人？成日俾人屌屎窟

wl真係好難打
勝率唔夠50%

試試佢先 岩岩中左隻阿古路，賣左佢入Dybala
就黎成隊祖記
法甲意甲黎黎去去都係個幾條友

梅頓斯 恩斯尼其實都好用

L2 + 右菇

CF諗住換Dybala，唔係好識用呢啲慢麼麼既人
但開角球真係好好頂

麥巴比應該食咩chem好

你個陣用左幾錢

易過DR

我覺得Dr易d

上咗D3就知我點解我咁講

無架啦

放coin 500k 600HKD

唔包卡唔包税

TG:sick ball

岩岩打少左個零，唔好意思

轉會system係咪on9架
Ps4買野計時又on99
手機又bid唔到野

打黎打去都係d5

過萬 但都係輸比廢金高手

我都覺難dr勁多

啲人好勁

每次狂攻人入得一球，我係咁中柱撲到，跟住佢一個攻勢即追和

有米到

有冇人有juanfran食評
用緊if de marcos，會唔會好大分別，我係較咗雙閘會留後，諗緊咁貴轉隻untrade返嚟值唔值

一隻2萬，一隻10幾萬仲要un吹，猶豫緊

代EA多謝你

有冇人知後備個chemistry 點計

UT係抽卡個下先爽

7777777777777

都唔係架 對佢地又無愛 又唔係話要打top100唔洗佢地我都齊陣

睇住堆貨一個鐘一個鐘咁都賣唔出
好辛苦

其他位用緊咩

會唔會有黑卡SBC?冇就qs d 廢黑卡

唔放出去？ 一隻汁幾百都好呀

認真無得解 ？

冇 開新帳號

唔好曬時間

我DR得D5

個市冇晒d silva係咩事

垃圾陣
同你冇得比

D5依家應該易過之前好多啦，d勁人上哂去

買幾多 咩方法買 又唔講 點幫你

Kagawa 放得未

買貨買到個list爆曬

我覺得你而家呢個幾好 我覺得1X萬既後防，其他位既價錢應該都要差唔多
有冇咩球員情意結想用/留

放得 升到過5000

433我舞唔掂 成日比人中出

我星期1會入varane+高圖架啦，其他位都知道要點upgrade
係諗緊轉唔轉juanfran好

第一次就比人ban market

我較咗入場會轉4222
唔通rodrigo打cm咩

咩事 冇啦啦比ea 清左我coins做0
冇買過coins!

Sterling Mahrez willian 邊隻最好用？

比起買RAMOS，做FLASHBACK真係抵

有時會誤會，過多陣冇比番你先LIVE CHAT搵佢

重新登入

Relogin

買600k
分左16張廢黑買

18有比人del過account 算唔算

比人del過ac仲敢買

算 跟ID唔係跟代數

土豪到

買coin?
隻隻抽返黎過萬都幾好運

抽7500抽番黎，最好彩就係中阿古路，其他都係垃圾

有無巴打試過查斯古特如何
會唔會好鈍

係咪炒唔起

Sterling好撚廢
講完

佢跑姿好柒 抽中用佢打後備

點解咁多人連香川有咩誘因會升價都未知
就去入貨 入完又要擔驚受怕

3隻都用過 willian最好

三隻差唔多價位
其實用黎試下手感唔岩再放都ok

屌老虎 又平又好用

Bid price 定 buy now ?

個個見人炒就跟風

施華幾耐先改qb上限
怕唔怕桑法蘭收皮都未改

巴打你兩隻cb調位會唔會兩隻都10 chem?

呢隻入唔入得過

係 岩岩轉陣唔記得轉番

真人完全未夠班

其實個原因就算唔知都已經解過好多次....

有無人有林伯食評

艾利臣都好廢

我仲差80萬先買到我最愛嘅icon

kepa幾勁

VAR技術話唔入

痴撚線ga

成粒波入左7成都當唔入

還番一場比我

仲儲呀

80萬最黑仔咁抽7500，起碼要抽6~7次

真實都係咁啦

12000FIFA POINT 1次

［member]其實以小搏大既姐 最多咪輸少少 [/member]

93亨利勁到爆

要過哂白界先算喎

我依家用番Kepa
之前換咗艾利臣
下下波皮都摸唔到
放咗佢算

舒米高對過都唔差

注定靠亨利只能說，沒有變

呢排岩岩學緊用fast build up黎打 勁唔順手
係個陣唔岩定係人腳唔岩打呢個組織

反而英超個陣用得好順 啲人都好肯跑下

笑咗

咁既咩

PC版打Rivals會自動跑自動踢走個波自動own goal, 有冇計？

點樣課800抽到500k 我抽完最勁得馬達

想問DR點先可以快d降班

一日未過晒白界都唔計入
唔計出界
巴打有冇踢開波

窩力單刀總是瀟灑的每次
期盼現時尚有別個 似佩斯般可靠得住
作為牙狗 聽到雲佩斯個名好撚心痛

有隻Icon人頂下

....

Ching你係咪假膠
如果唔係你平時打開乒乓波？

upgrade邊part好
有370k
用落連卡特好易比偷波
中堅有時跟唔上個速度
同埋想搵個同vardy輪換
morata太撚廢好遲鈍

仲儲呀2百幾萬

防中同CB 搞搞佢
買唔起最貴都買1-2萬果d

左邊換Son
正前拉卡，不過哩幾日貴

圖1個陣中場太慢，全部都跛雞黎

前中後 每樣一隻

唔課7500可以課咩？

我平時剩係渣同賭

你係等PROMO PACK 先開家開哂GOLD

120k 全買卡

一抽就停唔到手

Buy now

7500 會有好野嫁咩

貪佢可以用得耐 暫時冇咩lb 有同樣stats except if Walker in the future

不停打比賽

我計過一星期打到最高就會有7萬到，要用一，二個月，好彩抽到好卡賣到好價錢就快啲

放coin 500k 550HKD

TG:sick ball

防中fabinho
cb sanchez?

今日10包promo最勁84

減左價
50蚊放叫我

抽7500未試過有好野

我promo無好野

我開左百幾包都冇好野

我呢世都唔會原諒Van Pussy
想當年諗住靠佢帶領我地去後享利時代
有人唔做 做狗！

巴打唔入牙po吹下水？

平時做CD Room多
係近排玩FUT先要同咁多位巴打取下經

入面都唔係傾波既

有無辦法無咁易bpan

師兄快啲儲夠錢入咗我隻亨利
蟹貨咗

屌

我有時都會入

咁你平時課開咩？

唔會夠錢入93

7500

我想入呀
差十倍錢 幾時都草到

有冇巴打知

幾時先*

唉我都覺
有無咩人選可以換走

睇你鍾意全能即係Son
定跑狗安達臣

數位版唔需要入code
實體版有code入

我印象中都好似無送過 冠軍版

我最想搞係條中場先

85勞特立甩手

奪冠之時 你我已早抖

阿狗舉手中

亨利教摩納哥喇
下半季可以擁有佢喇（教練）
貴極$5000

出icon雲加啦

忍唔住要課pack 12000喇 希望唔洗再課

有400k
應該入隻icon
定分散升級曬咁多個位先

咁你可能要e-mail比EA了
你唔會係分享過比人掛？

緊係冇

好想睇

唔夠錢買icon 唯有買教練

88皮皮 87柏金

韋拉最撚貴

butt cheek alilseen

Asensio好撚廢 有冇第隻頂佢

promes

265萬終於出到貨

痴撚線，手風差起上比人大炒幾場
1800分跌返落1600分

有冇玩意撚既巴打解答下
意甲50K以內有咩CAM 好用
BELOTTI上係唔係換黑文迪
比列錫有冇食評

你地講唔好用嗰啲我都用緊

我會隊sms上去做cam
一係hamsik

比列錫好屈機

咸錫3萬就抵 依家升到4萬5 我有愛都即放左

呢度son都廢

12000係咪promo pack?屌我開哂10包都係垃圾

sms打緊防中
hamsik之前諗住入 但上面巴打話好快無氣
定直接all in 梅頓斯好

strong hold

85大恩有冇食評？
定儲多陣上87好？

dls lloris其實係咪真係無撚用
有球必應咁濟

SMS h/m
擺防中爭咁啲

Isco hold住先而家放好 10抽只係中佢

85數值好似好難睇下
巴打好有愛？

放啦 乜7都放就岩架啦 我放剩世三
係到玩online season only

入隻馬杜迪打防中點睇?

馬度迪幾好用
比上集靈活左

想切呢隊，巴打點睇？ 本身英超陣，allin可以换呢隊

入面d英超人我本身有，其他唔係英超就要買....
我知左翼有祖記嗰隻costa, 但唔夠錢

打完WL放

有錢緊係入

好撚野 加時入我一球 我整下單刀對面都即搞到斷線 當無打 都唔知好彩定唔好彩

留意到尋日19000頂價放小白嘅,都係垃圾

想問下有冇黑卡sabitzer食評 見數據幾靚

好唔好買隻大力神

咸錫真係伏黎，87咁平就知冇好野
馬杜迪真係好用，有錢最好買

蝕左１２０Ｋ

好撚廢

手痕抽左120最高kagawa

Hulk唔知好唔好手感

得兩球想入隻92馬甸尼
應該淨80萬買多隻乜好？

睇數值就坦克咁，但好似好少食評

草多球買古烈治啦

93古烈治要4球呀..

中場有咩勁

再草多球LOL

Ultimate swap出左6隻咁多啦？
我見futbin有人出左陣

kante 啦

下我得3個既

唔係得5隻渣咩

第3隻之後我冇見過有得拎

黃金升級5包

由3WIN 8LOSE
追返而家14WIN 12 LOST

90萬買90費高

我都出walk out洛里斯

迪布尼呢

有冇人知呢個係做乜春？

轉曬兩雙中堅佢啦不如

win五場dr

thanks

辣殺
btw琴日個post topic都係stronghold，點解唔聽呢巴打

而家去到幾公

利申：無入貨

我都想
papa同sanchez?

因為唔貪心, 已賺700K, 加上趕住打WL

做人原來真係要貪心D

定辛尼迪好？

林柏好唔好用？

未用 岩岩買

好有米

契仔安好唔好用

輸畀icon隊 仲要係尾段幾分鐘連失三球

清買coin?

夠勤力 用佢多過用lucas

阿特蘭太聯個球場咁搶手

400K Budget，想買icon邊個好
定換KDB加Walker 🙇🏼‍♂️

賣咗亨利換返後

如果想咁樣hybrid克羅地亞同西甲有冇問題？
只要team chem 100，下面d chem唔係10係咪無所謂？
有200k budget想入灰左個3隻，再有錢先入Alba同換中堅

亨利都賣
幾多人想要都冇

賣古烈治
換軍刀 謝四 希亞路 卡路士 然後再賣哂
換亨利 跟住再賣 換依家咁
咩都玩下la....

我果隻打左一百場 救單刀好勁 出迎最快龍門

87柏金好撚正

有冇人用過lemar 或者 payet
2隻如何

亨利係好勁 不過太貴
不過動作有啲生硬 我技術低唔太識用
用過就算

亨利係愛黎

我軌 未有大愛

好鍾意推去k角位勁射 以前睇波睇得太多

熱刺名宿除左 蘇金寶 係咪得番連尼加

差唔多價我寧願用C7
根本FIFA19又係圍住佢黎設計

黑卡拿卡有冇食評? 有張紅卡拿一直冇用諗緊好唔好砌過個陣用佢 會唔會勁得過我用緊既利雲杜夫司機?

試下查施古特

屌你老母EA

德甲POTM幾時出

因為好想用icon人
單機又無得用
所以唔用c7

papa好唔好買otw

RW包皮/Bale

靈活 射波屈
冇用過利雲唔識比
咪後備換入黎試下囉

bale

上集用過好多ICON 今版試下玩現代人
以前RUI COSTA真心好屈，比人NERF左，好傷心

until they score

因為我第一次打fut
多年未試過用icon

以前PC版可以crack左去，單機FUT試晒ICON先買
今年冇左了

Until we score

個個全隊壓迫玩碰碰車好撚on9

意甲有咩ST勁？用緊黑卡文迪蘇傑同dzeko
諗緊入黑卡immobile
除左cr7仲有冇好推介？

你岩 以家試下先 因為值250k既卡拎黎放後備好似有d浪費 所以都想砌過個陣用佢正選

黑文迪掂唔掂

身體對抗差 /定唔知我新手唔識用
但系射門 尤其頭鎚一絕

德甲有冇遠射重炮推介？

打rival 一輸又可以用no lose glitch
derekocw巴打 DO united

岩岩買左馬斯雅 用左幾場 佢D射波真係好準 40K好抵玩

真係開如想買coins 了, 有冇手腳可以屌醒我

柏金好好用
走位好正
踢攻中位又唔慢 87果隻

講真 巴打 玩得勁 球員一般都好勁

係想用自己鍾意嘅球員，但好貴

講真 巴打 玩得廢 就要買下球員補救番

講緊猁定疤

真，冇好球員再勁都射唔入

邊隻

救命
對面完全唔識玩
鳩射入我
好彩贏咗

岩呀,但70分鐘會無氣

好小搵佢跑

有冇人知隻d silva咩事

阿狗們有無諗住買隻奧華馬斯玩下

諗過 但係有皮皮 唔想食卡打rm

新手玩左幾日，想問之後應該點upgrade上去

假阿

好似好浪費

攻中用籣仙尼

新手一問
sbc做緊任
抄左個陣但球隊默契差d
想問下係咪可以對戰黎升

J羅

有柏金皮皮已經好開心手
想買petit打左閘

睇番第一頁

放棄WL

屌 正撚到 好撚葡萄

輸左都俾人話咩credit to glory咩trash
咩世界

credit card to glory*

差henry組到進攻組合

軌表示好想有杜奧巴

意甲D左翼好擇洗

我都好想EA出 出左既話應該係癬哨坦克車level
利伸：軌

巴打分享下點用

想快D有費托

80廢9

如果巴哥同王子一齊出就好

恩斯治尼
反而RW有錢都冇勁

6場5W 輸一場射碼

集中玩真係好攰 已經眼訓

拿拿林睇下重有咩sbc有大包包 博下佢

henry bb

直播用100萬抽晒7500
會唔會有人睇

打到最尾個場wl 已經搵唔到有5格訊號既對手 係咪瞓哂定點。。

訓啦

我第一個睇

應該好撚正 雙前 王子+巴哥

我第二個睇

我

法國左閘有邊個抵買？

唔係抽曬啦咩

3

跟

lb馬甸尼冇想像中咁一夫當關

True blue

link?

Gun

Mendy 用落好似無牙朗咁集中
防守好似失失地暈咁

link???

好撚勁喎

你手人可以上elite喎

睇 開未

睇人

睇

Mendy

追e3真係打到頭痛

個心15 16
上年都試過抽左100萬 7500
得隻黑卡包皮

All in or nothing

大家會揀上定下？
打4231/41212(2)/433
上面用Modric中場好似唔夠搶/撞
下面有Pogba中場好撞啲 但要局用Umtiti，驚中堅位放題

岩呀。。。比佢cup左

嚇撚死
打WL撞到對超級FULL TEAM ICON隊......
仲以為係PRO

屌你原來係水兵

快d抽啦

想像唔到咁大壓力 又攰d人點elite

輸夠7場追唔到e3就hea打g3 算

17w5l now
g1算
聽日打埋佢

直播未

仲要全晚中鉛 個gameplay 勁慢 更加眼訓

gomez
好撚靈活

link呢？

想像唔到打到17W 個個開始打法一樣 防反 又少rage quit 因為易守左 亞豬亞狗都以為自己防守大師

唔rage quit 真係同上年40場差唔多時間

40場平均都有10場rage quit 拿拿林

今集WL點睇仲淨幾多場
搵唔到邊度睇

有冇巴打有留意開場地
亞特蘭大個個好好feel

28000入左隻sms算唔算貴

終於返到屋企試到尼維特
跑動多到 搶波好狼死
暫時未入到波

施華全線冇貨
我早兩日3萬幾入
岩岩5萬走左
多得果日個巴打叫我入黎自用

之前有個抽二百萬添啦

屌你老母臭閪隻game係咪弱撚柒智
你要我30L比高手都算心服口服
場撚場比啲唔撚識玩既鳩射都入
抽親野又已經中埋垃閪圾
屌你老味想公公平平打場機
個波自動導航咁痴撚落對面隊
最撚柒好笑一用返隊700金人隊又贏撚柒返
咁你老母閪我砌隊黎做乜柒鳩
玩handicap都唔係咁撚柒閪樣掛

好想喊 差一場上17勝

抽哂10包都無中勁人

龍門好似好小有表演

上個禮拜一隊都冇rage quit
今個禮拜有3，4場
可能隊波勁咗嚇到人

屌呢個真 用隊一張黑卡都冇嘅西甲隊贏到開巷 辛辛苦苦砌隊英超隊出嚟咩膠都出曬嚟 cech出嚟接傳中甩手又試過 比人遠射射中自己友救唔到又試過

SWAP DEAL week objectives 2 係咩仼 ?
我中文版乜都睇唔到

直接買古圖斯 今集最勁 單刀同同r1 shot都擋到大半 其他龍門比我感覺都係紙板

英超搭熱刺雙星
兩隻好似都好慢咁

林伯

用緊mertens 之前用過黑卡immobile 幾抽得同頂得

想問下fut交換協議球員姐係咩

8g7w 好撚憎係咁傳中個d仆街隊

上年屌死尻彈 今年我屌你老味燒味隊 悶撚到仆街 燒味就唔好撚打WL la

又話100萬抽

一隻icon 都無 呢度都大把隊玩緊icon

入左泥打cam位
好快冇氣

好撚柒閪搞笑
辛苦一球一球咁入3球
對面每次失波就中圈鳩盤
拉又拉唔撚住
就咁鳩踢都cup我4-3
好撚柒閪搞笑
可以球撚球中柱彈走
對家就自動導航撞下撞下都碌入網
點撚柒閪樣玩 真係好鳩弱智
你分高手比我撚我30場都算
屌你老母臭閪拎條門柱拎自動導航
唔識玩直線盤球既都撚鳩柒我

師兄我完全理解你感受 13玩到依家 上年起已經係咁 唯一既方法係你試下再換d勁既人不繼upgrade 咁樣點都減少到你輸閪波 一係就棄game吧

唔駛咁燥下嘛 隻game係用黎訓練我地既eq
但今集啲bounce back goal同埋icon真係好屈 猜唔入就遠射 遠射唔入都執到雞 反正一彈出黎好大機會有啲-6波撞入 所以今集課金真係payto win 唔同以前要猜到埋去先driven shot到

頭5場都輸，終於贏到一場

到底邊到出錯
我跟足，但錯既

我驚遠射同角球多d

佢全隊都有loyalty

page1 no13

刷10場呀

8皮野英超中場中有咩介紹？
好多隻唔識簡

我自己驚角球多啲
好波不如好運咁款
反而我自己識time finishing 遠射就好簡單
始終唔太算-6入
要去到一定角度再用fitness shooting
次次攻唔入都用普巴迪布尼夏神射爆死角

fred

可以點執 有150k

拎17勝不如拎14勝 多個球員包

Mane 依家12萬 放唔放好

loyalty
入totw刷十場
每場入到去一kick off就出去ps home->setting->網絡->測試網絡連線
應該係最快既方法

啱聽

我早兩日12萬1入左

用緊喇
仲爭一隻

晏就19p 7w 打到依加變左30p 17w 感謝ea

用錢抽曬十包 promo包,一隻83都冇姐係點,迫人棄game?

好想放左佢 但12係最高價？

再輸一場就收工

求交換球員 weekly objective #2 條件

dr 5場入波

上星期SB e1 幾分？

Fabinho

39k左右 定41

49好似

奴撚到我 打到訓著37xxx now

聽晚可以抖抖

美羊幾多入先叫抵, futbin 係咪冇得睇返幾日前個價

唔該ching

有都唔係而家入 等派彩先

Ac越有錢就越唔順 洗下錢又會順番

Fred個價硬係覺得好快會跌

有冇人覺得kepa好撚好用 反應快到

應該係喇 我自幾日買黎自用冇格價

買咗inform施治 勁到抽筋

auba 之前係咪價到

問食評都要強調otw
有閪分別咩

14 W 抖下先

意甲嘅話
歐聯Szczesny定handanovic好？
已經再忍唔到個龍狂派膠

屌你老母臭閪攻10次係咁中柱，入得2球

條撚樣二個攻勢入二球

愈打愈on9

我用歐聯untrade
各樣都好正
攻守都掂
不過細粒左少少頂波差d

例如？諗住一野買llors

On9
射極都唔入

好似平左賣

今集中得超密 一場中2次都基本

好撚燥，佢完全捱打，但攻一次就一球

我全場攻咗20幾次

今日成隊波踢緊個陣好似個個人比野拉住咁 慢左好多 有冇巴打知咩事

舒利亞好好用，將張87換91先

抖下先好撚攰

真係好撚慢

有冇人玩過職業生涯(球員)，係咪D球隊會主動想簽你走

利申：之前一路未玩過呢個MODE

通常對面鳩禁正方形我就會有呢個感覺

我次次都主動提交轉會申請

咁係咪話想轉去邊就去邊
定係點

連勝後 連黑左兩場

仲要係輸尻波 俾人衝晒cam

買咗隻sane番黎隻拿卡錫就啞火 買咗隻費明奴返黎隻sane就啞火 即係點

你側重邊邊進攻

Silva賣到斷市係咪juanfran果個sbc？

Ea又改過野黎？

係咪應該要換隻son再換埋llors

阿特蘭大聯個球場5000buynow都有人要

juanfran 真心強，有錢做就唔好考慮咁多

我買左son就laca啞火，反而助攻多左

千幾蚊有咁既質素，唔會換龍門

角球基本上全部接實，近柱封得勁好

LLoris有求必應

打左兩晚
輸到含家產
Wl真係好難打

放coins

依家戰術係未冇左數值調教？

諗住搵下cdm

垃圾timhunghk
比我禁住打
負碌到我5,6球單刀都中柱中楣
驚比我入波先
最後自己斷線攪到我贏少場

想問下痞低影相嗰個慶祝動作點做？

L2 下下 好似係

IF Hulk 同 IF Talisca一齊用
大家會放邊個ST 邊個CF/CAM
打4-4-1-1

可能真係斷線呢

唔該晒巴打

費明奴打cam真係幾勁

原來係cdm

普金 ccc尼都已經好好用

ps4?

認真問
Swap items
而家係咪出左4隻only
Sbc DR dailyobjective + win2粒以上

巴西隊 除咗if talisca 可以打cam 巴打們仲有咩推介 budget 100k

費明奴lo

cont？

直接上華拉尼啦 用落勁過rio 今集防守好緊要 慢小小都封唔到遠射or追唔到波

岩岩廿萬放左

?

要晒點聯絡

發覺英超用seri幾正 平價kante

已聯絡

定係唔打cam 用hulk普金轉rf好

英超最好右閘係咪walker?

國際賽會唔會有totw?

用緊
加埋黑衫真係好狗

基本上係全game頭3右閘 icon辛尼迪 fb彎番之後就係佢了

有

有冇法國Lala食評

即買

英超左閘最勁係邊個？

我都覺得係 屌佢車仔個龍重勁過佢
好彩低買高賣 利伸用緊ddg

Mandy

問下仲有冇邊隻野炒得過
依加炒緊連加特
2K入 4K放
每個鍾平均放到2隻

有無圖

會點㗎

暫時試過最好嘅開局
聽日繼續 希望keep到

DLLM 打SQUAD BATTLE 連續4場比人92分鐘反cup d後防自己拉開位比人射

輕鬆e3啦你

打電腦都咁你要練下喇

你咩陣?

之前日日4勝/3勝，elite 1...但係今晚先係咁，係咪EA轉左mode

冷靜d打就贏到 傳奇電腦除非係icon隊 其他踢落去應該好易贏

希望keep到

希望ea高抬貴手 迫害少幾場

頭先po過
等星期1降價先入varane + 高圖

巴打我同你個陣七成似 但你勁我十條街

唔好咁講
我較咗入場會轉4222，rodrigo上返去踢ST
上個禮拜我用4411，17勝嗰時已經輸咗5場
今個禮拜試吓轉用4222，進攻感覺順咗好多

巴打可以試吓用4222

好撚驚電腦d出波

打到就心臟病發
終於金一

C7 baby 韋拉 普巴？

幾時再有promo pack開

孫 傾 沙拿

屌打wl特別多仆街
kinleung888 一輸12碼就quit game
垃圾ea又當係打和

我用過4222但成日覺得中前場好易斷纜
2隻cam d指令應該點set？
之前用果陣佢地成日唔知走左去邊，cdm一拎波冇人交／駁腳比前鋒

我冇set過2個cam
雙前鋒 set 潛入後方
雙cdm + 雙閘 都set 進攻時留後

我再試下
Btw遇親ccc尼都冇運...條友係咪痴線遇親都比佢10saves以上

last場落後3粒追翻四球
終於金2

新手一問 錢用黎抽包好定轉會買人好

諗緊賣唔賣 silva

買人

唔好用錢抽pack

Thanks

想做Juanfran 任，但發現西班牙左閘無曬/炒到癲價 不了

上星期日晚上左金1 ，之後去訓，訓醒金2...

琴日個場17 saves 好彩最後贏到

wl喎

wl唔會跌架
係咪打到眼花睇錯左

係咪講緊sb

宜家個市唔叫平啦

邊個？

七十幾萬好想買皮皮同Auba 但一買就無晒錢

買住皮皮先

呢個時候揸勁球員係手好過錢
中後期就錢好過球員

求答

太貴依加 88 同 91 係咪兩隻都好用

Daily object 兩隻sbc 一隻sb 兩隻weekly object

到手既係4隻

點解既？

無拎到第一隻

咁點解賣幣會越黎越平？

有道理 最保值係咪都係icon

除左特別情況爆升既卡
穩升既普金Top果堆都ok既
當到左越黎越多特別卡，普金就開始唔值錢

我10000 比人buy now, 仲以為買coin D 人㩒錯制

好似有6隻啦
我miss左隻

Yes 我都係

唔計今星期任同未派彩既2+1
拎左既係4隻

D人幾時先開始跌價

更正係6

有冇投資心水

點解有6隻咁多，唔係dr3win, 2隻sbc 炸咩

西甲LB gaya定Filipe Luís好 (hybrid所以淨係得呢2隻揀)

Martial $42000

係囉 有啲咩sq 金3果d都仲未出
我都係記得
第一日daily objective 1隻
兩個sbc 2隻
而家 weekly objective 2隻等緊
仲有隻係咩？

計埋sb金3果隻

［member]
小白靚位 需求一定最大
35k都斷課 保守都值50-60k
個人認為上到80-90k
碧基會低小白10-20k到
Navas 龍門需求應該無咁大 應該40-50k就見頂
但其實呢堆人都互相影響，如果佢unlock price某一隻range先，都會影響其他個幾隻之後既最高位好睇EA想點 [/member]

金3果隻係邊度有show
嚇死 咁都係miss左一隻姐

就快1001

Sane 3星weak foot會好用過mane嗎？

Filipe Luis啲防守不錯，用shadow chem

星期4派彩之後幾個鐘
好多普金低rate實用人跌價
跌到700, 800度
到晚上又可以賣留上2k

香川發力未

有冇話總共會派幾多隻？miss左第一隻

FIFA 19 ULTIMATE TEAM (26) 又要換新手制

1000